### [return main page](../../README.md) | [Chapter 12. Learn Node.js](PAGE_NODE.md)
Fastify — это хороший framework для Nodejs с открытым исходным кодом, похоже на Express.js. Fastify который получивший 25,1 тыс. звезд на Github. Этот фреймворк обеспечивает выдающийся пользовательский интерфейс, отличную архитектуру, хуки(hooks), декораторы, скорость и низкие накладные расходы. 

Когда использовать Fastify? Это идеальная среда для создания API, которые могут обрабатывать большой трафик, Где то 30 тысяч запросов в секунду. При разработке сервера Fastify является отличной альтернативой Express. Если вам нужна лучшая среда Nodejs, высокопроизводительной, быстрой и надежной с низкими накладными расходами. Тогда мы рекомендуем использовать ее.

Из минусов могу сказать, на мой взгляд использование typescript это плохой пример. И второе почему в fasify не используеться C++ ?

### Links :
* [Github : Fastify](https://github.com/fastify)
